[求救]有冇大師解釋下HKUE係乜撚野來頭?

傳銷公司 sales拆佣
張cert is rubbish. 教學都係rubbish
讀ive有保障好多

弱智到咁IVE都唔撚收佢啦

無資歷架構
野雞大學 喺香港讀完兩年都係垃圾 啲功課可以抄返嚟 然後比錢去外國讀一年 無錢就係香港買cert

女會唔會好似指南針咁正

算啦 依啲廢柴咁撚蠢由得佢自生自滅好過

咁點解嗰度啲人話 可以向政府申請認證，就等同於香港degree？